淘左個狼蛛收割者機械鍵盤

幾正，黑軸，混光版。買錯左，其實想買單色，有無人有興趣？
全新，兩舊水。

1

唔想晒左佢，有興趣請pm~

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到FF識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

狗也不屌

得罪講句，好難哽得落喎大佬

柒到...

狼蛛撞制撞到on99

$30收

買錯仲有錢賺

咁核突

實物呢?
圖呢?

31

50收

全新二手都貴過原價，作故仔作好啲話有埋三上簽名啦